又要破財：dyson corrale 離子夾

Dyson今日於紐約正式推出全新Dyson Corrale™直髮造型器，透過努力不懈的持續研究、實驗和測試，以及致力於設計不斷進步的理念，Dyson創辦人及首席工程師James Dyson今天公佈最新產品，推出顛覆性美髮科技，實現我們對於造型夢寐以求的願望！

Dyson Corrale™直髮造型器擁有”業界唯一”、”獨家專利”包覆式彈性面板，可以完美聚集髮絲，避免頭髮承受反覆高溫造型，減少50%熱傷害，可在於較低溫度下創造比傳統造型器更加理想的造型效果。

全新Dyson Corrale™直髮造型器適用所有人種類型髮質，具備智慧溫控科技及4芯高效能鋰電池組，造型同時保護髮質，免於熱傷害，更打破「線」制，無線有線皆可操作，可隨心所欲打造想要的髮型！

Dyson創辦人及首席工程師James Dyson表示：「自研發Dyson Corrale™吹風機以來，我們持續致力探索時尚科學，試圖了解光澤、柔順頭髮背後的秘密，以及導致髮絲黯淡無光和髮質受損的原因。我們團隊一直關注傳統平板直髮器可以塑造的造型效果，但卻同時帶來頭髮熱傷害。我們發現，若直髮器面板可順應髮束輪廓，使用者便可輕鬆讓髮束均勻受力，打造理想造型，還能避免頭髮因過熱而受損。全新Dyson Corrale™直髮造型器全面提升造型效果，同時大幅減少頭髮造型時對髮質造成的熱損傷。」

全新Dyson Corrale™直髮造型器三大特色：

1.首創業界唯一專利包覆式彈性面板
Dyson Corrale™ 直髮造型器配備創新研發的專利錳銅合金彈性面板，融合了6種金屬，具備出眾的強度、柔韌性和導熱性。每片面板均經過精密切割，厚度僅為0.065毫米，薄如髮絲。同時，彈性面板邊緣為電氣石，能夠釋放負離子以減少造型過程中產生的靜電、撫平毛躁。

在造型過程中，Dyson Corrale™ 直髮造型器獨特的包覆式彈性面板科技能完整捕捉匯聚髮絲，讓使用者更容易掌握。由於彈性面板可完美包覆每束髮絲，讓頭髮在均勻受力的同時，髮束亦不至鬆散滑出，不僅能讓消費者輕鬆掌控造型效果，更能進一步減少造型過程中對熱力的依賴，不需重覆高溫拉夾即能完成理想造型。

2.智慧溫控科技
Dyson Corrale™ 直髮造型器配備三段精確溫度設定—分別為165°C、185°C和210°C。使用者可根據髮質及造型需求自行調整溫度，靈敏的溫度感應裝置，結合專利包覆式彈性面板設計，可讓使用者以較低溫度打造出同樣甚至更好的理想造型。與Dyson Supersonic™吹風機和Dyson Airwrap™造型器相同，Dyson Corrale™ 直髮造型器擁有智慧溫控科技，其內置白金熱敏感應器每秒可偵測溫度100次。透過與直髮造型器中的微處理器同步互聯，確保直髮器的溫度維持在穩定及準確範圍內。

3. 4高效能鋰電池組
Dyson Corrale™ 直髮造型器由4芯高效能鋰電池組供電，確保其於無線及有線狀態下均能提供出色的造型效果，讓使用者隨時隨地都能打造完美造型。除此之外，Dyson Corrale™直髮造型器為國際電壓，更設有飛航模式，方便使用者於旅行時把其放置到隨身攜帶的手提行李中。

Dyson Corrale™ 直髮造型器只需70分鐘便可完成充電。於無線狀態下使用，續航時間更高達30分鐘 。產品還配備360°磁吸充電線，讓使用者自由無阻地一邊充電、一邊造型。在閒置狀態下，直髮器更可透過附設的充電底座充電。

全新產品現於美國有售，售價為499美元(未稅)。台灣即將於2020年5月上市，售價預計與全球同步。

499不如買返airwrap一樣有直髮

咪姐係直髮夾

早排用過amika充電個款又係話用到30分鐘 大概係整到一個內攣頭 充電不了

刻骨銘心初戀金銀情侶套餐

個賣點應該係佢個錳銅合金彎曲面板比一般直夾面板更有效去集中夾實髮束，可無線之餘亦可有線，同埋佢所講比普通直夾能對頭髮減半傷害。

其實無線既好處係可帶出 trip 或 haitdresser 向 outdoor 環境下工作用，咁今次就真係可以睇下究竟佢既無線電量下同 amika 或 ghd 有冇分別。

咁佢個風筒當初推出咪姐又係風筒，但用過佢後就好難再用返其它風筒。

其實有乜唔同, 未用過

快乾、頭髮無一般風筒吹咁乾燥

利申有風筒，用過dyson真係返唔到轉頭

Dyson 打手

有錢收既話我唔拘呀。

風力真係爭咁遠？

控熱效果顯著，風力夠集中，比 professional 用既風筒輕身好多。

好貴
我覺得ghD都夠

個頭就算全濕冇索乾，都可以15分鐘吹到全乾

如果吹頭前落埋 olaplex no.6 乾得仲快。

終於無線，風筒幾時無線呀

唔知呢個直髪夾係點 但當初佢出個風筒又係好多人屌 但好多人用過又返唔到轉頭

真
自己搬左出黎用返日本牌子風筒之後把頭髮成把草咁
之前用dyson吹出黎真係好順好貼

屌我黎緊搬去日本住
搞到我都心郁郁想買但呢邊成6萬幾yen

2400幾就有交易

睇錯原來日本係49500
計返3500港紙左右
都係好撚貴

其實出大鋪睇都係2900左右 不如你買埋過去